GPhone: 氣憤！愛國愛黨怎能食兩家茶禮 中共黨員豈可有美國綠卡！

剛獲任命為香港大學副校長的大陸學者申作軍，早前被揭發曾任「清華大學工業工程系黨委」，亦即擁有中國共產黨黨員資格。雖然申作軍多番否認其中共黨員身份，又自爆經已入籍美國。在習總高舉「全國姓黨」之時，這種「反美是工作 留美是生活」的搖擺態度真的要不行！

再者，申作軍為保美國藉，竟然否認自己是黨員！明明翻查資料，他在2014年和2017年兩度獲選為黨委。雖則美國移民局今年10月2日發布政策指引「INA 212(a)(3)(D)」，限制任何加入或曾經加入共產黨或其他極權主義政黨黨員的移民申請，亦不接受與這些政黨有隸屬關係（affiliated with）人員申請，但作為中共黨委，怎能棄黨不顧呢？

加上申作軍2012年入選中國第七批「千人計劃」，出任國家專家，如此世世代代能夠共享的大灣區榮耀，申作軍為何避而不談？

其實，美國政府現時的移民簽證申請表（DS-260）和身分調整申請表（I-485），都會問申請人是否有共產黨員身分。如果申請人有虛假陳述，知而不執，根據美國法律不單會被拒入境，更可判罰款或監禁最高五年，但在中美關係交惡之時，美國怎會明知他是黨委及千人計劃成員，又容許他持有綠卡呢？真係令人諗爆頭。

正如習總講過：「背離黨性的言行要有鮮明態度，不能聽之任之」，愛國愛黨人士怎會充當「裸官」，持有美國綠卡？建議大家向美國移民局及司法部查詢一下，還申作軍一個公道。

移民局：

司法部：

推

支joke

報美國國安同ICE啦

識玩

美帝應設立篤灰熱線

好似一直都有

lm

舉報藍絲小粉紅間諜活動: 當地宣誓入藉，但公然效忠其他國家屬判國罪, 移民局照踢走。
英國間碟MI5:
英國移民局:
美國間碟FBI:
美國移民局:
澳洲間碟ASIS:
澳洲移民局:
加拿大間碟CSIS:
加拿大移民局:
紐西蘭NZSIS:
紐西蘭移民局:

Push

想過去做共諜

反美是工作，美籍是生活

篤灰熱線一定要有！！仲要有亞洲熱線！要比d 牆內人報串

pin this please

push